點解food panda既紙袋咁臭？

每次叫都覺得個紙袋好臭，有冇人知點解？

老闆係印度佬 , 自己諗下點解會臭

你係咪叫錯foot panda